香港有咩睇日落嘅好地方

下白泥 西環泳棚

仲有無少啲人知 或者膠假期仲未講

龍鼓灘
西高山
東涌向西既地方

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

青衣自然徑山頂

南朗山

係連登講左仲會唔會少啲人知

依個好靚...佢有好多個位都睇到日落

[url]我覺得最靚反而 最後果個spot , [/url]

鯉魚門